國歌法通過, 今晚64就播國歌

睇下班狗夠唔夠膽亂黎

支持，今晚一齊播願榮光歸香港